17/18學年 Non-JUPAS offer神顯靈 ［53］offer god求你帶我地走

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group

Offer god

派左hku nursing third round offer未？

求exam god保佑我聽日考試順利
我唔想f呀，我想meet condition

Hku nursing offer god

中大取錄神
Meet offer god

ppp offer god

6901 hku science係咪得返n手飯

有無巴絲知non ju polyu EE yr1 entry嘅gpa大約幾多？ 上面個啲list好少呢個數據

我愛你啊ppp offer god

Offer

CityU Econ and finance offer god

City tvb offer god

meet conditional offer ah
meet到我會生性做人架啦 俾個機會黎啦

Cityu cm offer god

拜新POST
CITYU OFFER GOD
EDU OFFER GOD

求offer god, interview god 顯靈

HKU BSS
HKU BA
POLYU MKT
POLYU MGT
CITYU PPP
CITYU AIS
CITYU MKT
CITYU MGT
CITYU IM

巴打gpa幾多

cityu offer god
polyu offer god
thei bse offer god
有以上offer 即放edu offer出黎

Ppp ais offer god
我好有誠意咖

我宜家yr1 ，sem a得個3.2/4.3

+1

cgpa>3.6

BU Offer God

ugc offer 神！

新post繼續拜city bom banl mkt mgt offer god

Offer god
City Mkt
Poly gscm

meet condition

Bu science offer🙏🙏🙏

CityU God
AIS God
GPA God

想問問各位巴打
non-jupas報junior year啲interview係大約幾時通知架？
係咪等埋DSE？即刻5-6月？
麻煩各位巴打

Cityu Tvb ppp ais offer god btw呢個唔係54？

lm

city mc cm nm ais offer god

誠心誠意求offer god
Hku nursing offer

GPA 過3，cGPA 過3，meet conditions,
真係好感謝比個機會我繼續追夢，我會比心機架啦

想問問絲打你cgpa幾多？

跪求ppp offer god降臨在我身上

我願意為ppp offer god做任何事

City ppp year 1 entry offer god

我都無offer cgpa 3.5X

hku im offer god

請問有無人知city im 出左second round interview 未

你讀緊咩架

cityu engine year1 entry

新POST拜一拜ppp offer god

3.5x都好有機有offer! 希望大家最後有offer

有冇巴打知

Gpa god
求你保佑我final year順利畢業meet offer

HKU Offer God
CityU Offer God
GPA God

拜一拜gpa god比我過3.2啦

Poly Shipping offer god
Gpa god

深夜拜Offer god
Cityu offer god
Polyu offer god同埋interview god

我有朋友而家係外國讀year1
報左non ju想返黎香港讀
想問下non ju最遲幾時知結果？🙏🏻

Bu offer god

求今個個科唔好爛grade 求meet condi

pish

有朋友前幾日收到，唔知係一次過派定每次派幾個

邊間

GPA > 3.8 god

Ppp offer god
Final God 保佑我今個sem過3.2

Offer神，我又嚟拜下你喇，啲同學有哂offer，我好驚

gpa god >3.8

city acct offer god 收offer捐一千

City tvb offer god求你今個禮拜會降臨奇蹟係我第
身上喇
我真係好想讀呢科

Ppp year 1 offer god
收到offer我戒一世丁+定期捐錢比UNICEF

gpa god exam god

PPP offer god AIS offer god

city tvb offer god

Ppp ais offer god
每日誠心一拜

CITY BOM BANL IM FINANCE OFFER
POLY FINANCE OFFER

Gpa God

Offer God

我frd3.6X都未有 幾時輪到我

Cccu social science 科

offer god

GPA God
懇求祢保佑我順利meet HKU conditional offer cgpa3.3

有冇人依幾日收到bu science year one offer ?

cd cm offer god

咁你有冇interview?

撞po喎又53

cityu e and f
bu bcom acct

EdUhk
Offer god

Hku nursing offer god
Final god
Cgpa >=3.6god

Bu city offer god

佢同你都係讀media個啲科？

Offer god
Cgpa god

Ppp ais offer god
求求你

有冇人聽日石門考icgse中文
使唔使溫

Ppp offer god

Tvb 29號in ppp無

仲用緊呢個po

算係啊

求教poly 點樣upload新野上去

Cityu marketing
Cityu IM
Polyu ITC retail
俾次機會

你ppp咩stream?

hku nursing offer god

cu nursing offer god

ppp出左offer
thanks

Ppp offer god你又漏咗我

仲漏左我

幫fd拜
Ppp offer god

今日？PM?

2點半收到
利申冇interview

咩stream

咩gpa 而家讀緊咩

politics

3.5gpa 商科仔

so sad
3.5 social science
但冇考ielts就冇offer
in完都唔知係到等咩

Offer god 比個機會我

請問你朋友gpa？

請問派左hku nursing third round offer 未 有冇巴絲會打電話俾janet問

Dse英文3？

日拜夜拜都戇鳩鳩 有就有無就無 拜完真係有用個個都去黃大仙 好阻礙閱讀知唔知

Tg入面個啲仲誇張 煩撚到死

新po留名
Gpa god希望保我過3.3 過3都收貨
派左成績會去捐錢

offer

PPP offer god

Cityu English studies 快啲接我走

Poly computing有冇n手飯

sw offer god

今日Hku nursing 有無派到offer

我識既都冇收到 但係唔代表冇派

不過而家冇人拜的話個post實沉底

cityu finance banl n手飯
比個機會math3的小弟啦

巴打你係咪之前收到Poly BSE果位？
你係send左比邊個？

gpa god

去左54個post度留言唔係應該54咩

我今日派左 但我housing 應該會放返出黎

冇interview過？

其實係咪今日派ppp offer既都冇interview過

無用既留言阻住晒 夾硬推po無意思

我有

有冇in過ppp pm嘅收到offer

英文lv2?

到底今日收offer既係有in定無in架

Housing 係無論高定低gpa都要in 所以收到既應該係後期有in既同學
Pm 同politics 應該仲派緊符合到佢地要求但唔洗in既個批同學

我有in 但係係housing 唔係上面巴打既politics
我記Housing照計好早派左 可能我second round

有冇人收到cityu e&f as2 offer同埋bu bcom acct offer呀? no news 想死

有冇收到bu science year one offer?

同意，但係恐懼同不安會令佢地繼續拜。

有無人知waiting list 係點

求成功入到poly

多謝poly paed offer god
祝各位巴絲打有offer

gpa god
求今個sem保3.3

Ppp housing定polyu spa 你地會點簡

一個ugc offer就夠
offer 神

今日發現eduhk個status由selected for interview轉左submitted
唔好比假希望我

of course spa

city housing

求解

巴打 介唔介意講下GPA 好想食n手飯

GPA God
求比我同佢 CGPA >3.5 meet condition

點解睇唔到？ 條link 404 error

巴打同佢咁勁實得啦

gpa god 求奇蹟出現

請問咩科

Poly Shipping offer god
Gpa god 保我meet condition

有無聽日考/以前考過Cambridge IGCSE中文既巴打
雖然睇pp題目唔難 但始終未考過驚有啲失準

有冇bu hist收到offer嘅？

offer god
city mkt
polyu gcsm

GPA過3
cGPA 過3
Meet conditions
我要繼續追夢
另外祝福覺位未有offer嘅巴打，絲打有offer

Ppp year 1 offer god
收到offer我戒一世丁+定期捐錢比 UNICEF

Offer god
City im
City mkt
Please!!!!!!!!!

Poly u mkt offer god

GES

求求 offer good 比所有fd poly acct offer
順便 gpa good幫吓我身邊d fd meet offer
唔想得返自己一個孤零零

btw我都拜下gpa god先 下年開始要長期mon住呢度nonju post啦

exam god gpa god打救下我好無

睇下屋企信箱 我都收到

City Offer God

offer god保佑我final exam考得好
準備gap year

求offer god, interview god 顯靈

HKU BSS
HKU BA
POLYU MKT
POLYU MGT
CITYU PPP
CITYU AIS
CITYU MKT
CITYU MGT
CITYU IM
HKBU MKT
HKNU HRM
EDUHK GREATER CHINA
EDUHK GLOBAL & ENVIRONMENT

求gpa god保佑我順順利利畢業meet condition
最好cgpa 仲可以過3.4

最後希望暫時未有offer既朋友們同連登一眾巴絲到最後都有offer齊齊入UGC!!!!

Thanks

Thank you

請問有冇人City Translation 轉左做Interview

gpa god求你比個奇蹟我
我真係好想繼續讀書

唔知點解有科越來越驚F
Gpa god呀求下你憐憫我俾我合格讀大學

Ppp offer god幫下我

幫fd拜
poly gscm
bu isem n手飯god

你轉左？

Ppp ais offer god

我轉左啊
乜原來呢科要interview ？
定我GPA唔夠高所以先要interview ?
我死得啦咁
因為我目前in過嘅都無回音

你year1定2啊

year 2啊

我想知道linguistics 有無人轉左啊

PPP politics stream AIS offer god 求下你

介唔介意講下邊間CC同埋cGPA呀？

有冇人trans U trans中大
有frd lingU year1想 trans中大religious studies year 1
已經interview完等offer
有冇人知個conditional offer大概係幾多左右
感激不盡

我都死得呀 我本身仲要唔係讀翻譯
我GPA都唔高 我有個fd高GPA反而未轉

PPP PM offer god

CGPA 3.3 都無轉

巴打介唔介意講下個conditional gpa係幾多？

city fina offer god
polt acct offer god

year 1爆4加ielts 8.5

final god 求你比我all pass grad and meet offer

City tvb offer god求下你

有無人2個月前考完cu mae test已經收到offer

ppp housing 出左offer?

你幾號in?

Hku ba yr 3派左未

Im waiting list跟interview performance 派

Ppp offer god!!!

快出現

好易同人相認
Btw cgpa around 3.5啦

我都想知 我無轉

GPA過3，cGPA過3，meet conditions

有冇人有bu science year one offer?

gpa god 求奇蹟出現
另幫fd拜edu psy interview god offer god

求offer god, interview god 顯靈

HKU BSS
HKU BA
POLYU MKT
POLYU MGT
CITYU PPP
CITYU AIS
CITYU MKT
CITYU MGT
CITYU IM
HKBU MKT
HKBU HRM
EDUHK GREATER CHINA
EDUHK GLOBAL & ENVIRONMENT

有冇人in過 city 能源與環境
係30min group interview 黎，有冇人知個流程大約係點。
啲問題係針對果科？

all pass gpa>3.0

all pass abd cgpa 3.2
幫fd拜edu psy interview god offer god

可能我ielts張相太樣衰 出事
City offer

點會關事

我同我啲fd既status都冇轉呀
唔洗擔心住

咩科？

Thx 絲打

點解第一頁d links死哂的?
offer god啊

因為D link 比[url]包住左 開5到

我都冇

有冇ching收到city act senior entry柯化

有冇人有city applied physics interview/ offer? 我個status仲係under review

嗚呀gpa>3.3呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀唔想嘥咗個offer呀

近幾日有冇人收到bu non jupes science year one offer? can you share?

各位chings 覺得sw 邊間院校其實重唔重要

AIS God
GPA God
CityU God

其實bom有冇second round

點解突然覺得有interview似伏多啲

3.1

3月24

雖然之前已經收到poly 電話
但係到親眼確認冇左edit制個下真係好震撼

Gpa god
求final sem有3.3 meet conditional offer

咩科

有冇year 1巴絲打收到cu engine year 1 offer？有消息嘅唔該上下水

gpa god 3.5求求你

暫時好似淨係派左AS1 second round

等得好苦

offer god CU OFFER
GPA GOD

屌 我知有人已經有direct offer

Paed

第一round唔知派左幾多呢

真？cgpa幾多？

等得好苦+1

PPP year 1 entry offer god
收到offer我一世唔打丁+定期捐錢比UNICEF

如果佢等埋之前SECOND INNTERVIEW先派既話
去到今個星期五就係兩個星期
應該會派OFFER
不過應該冇我份

我想問你paed係咪擺左second choice

希望一齊收到offer
city offer god

GPA God
保我順利Meet Offer 對其中一科好不安 驚會F

一個ugc offer 就夠
神

Poly Shipping 發放神
Gpa god保我冇F畢業

＞3.6

我上年ling 6月16先收offer
利申cgpa3.6

Poly hotel幾時出interview

係

GPA過3
cGPA過3
Meet conditions

direct ？

City offer god
poly offer god
gpa god

CITY BOM BANL IM FINANCE OFFER
POLY FINANCE

City tvb offer god
兩個幾禮拜你都未出現 好擔心你
求下你比機會我

仲有interview? offer都派曬，我講緊UGC
但係self fin 都好似In完

Bu history 已派offer
感謝offer神

year one or year two?

AS2

岩岩收到city ppp (public management) offer
hkcc 3.4 ( social science , 唔係spa stream)
冇interview
會放offer

補番 dse eng lv3
冇考ietls

你有邊間sw offer
我認得你有cu sw interview
係咪都in 左先
想入社署咪入cu,我諗3大一定有幫助
如果係我，我會讀個year 3，留番d 錢讀master, 始終做中層/高層一定要讀番個master
如果你屋企都ok 有錢就緊係讀cu enjoy u life

Offer God
懇求祢保佑我順利meet HKU conditional offer cgpa3.3

offer god 幾時先見到我
一個ugc已經足夠

收到 offer 麻煩填個表呀
等後人有個紀錄
呢兩年無咩人填表

只係跪求一個ugc offer，唔想攞到scholarship都無書讀

希望月尾接到

我都想接PPP offer
而家得教大GES係手

5月4 in?

gpa god 求奇蹟
另幫fd拜edu psy interview god offer god

city finance banl n手飯

5/5

近幾日有冇人收到bu non jupas science year one offer? can you share?

由申請到呢刻都只係application being considered 雖然係yr1但唔係點都有interview咩

睇BOM個ig
Stephen同Sandy好似去左study tour
(如果冇認錯)

未聽過會收Year One
會唔會有Interview就唔知啦
你可以試下問

點解你會覺得點都有得in??

你連IG都FOLLOW埋 我都LIKE下FB咋

多手

cm cd offer god

就等死

等offer等到日日都好唔開心 仲要有好大可能冇自己份

City tvb offer god
真係好想試下收到offer既感覺 唔知會係點架呢

PPP AIS offer god

我都想

很想要offer

幫自己同女朋友拜
city im offer god

+2

多謝師兄的指教

Bu而家先黎問我referee攞refernce係咩玩法
報果科都已經出哂offer比人

如果degree bu master cu 可洗底入社署嗎

社署宜家都睇經驗行先(應該係)
只係3 大感覺上，佢對你個人既知識水平好似高d 咁，因為做sw 都要寫野好好
咁又唔係非三大入唔到社署既，一定有好多非hku cu 入到

Isem 聽講已經出左幾round offer

感激不盡

cu pac ielts god

已經唔記得報左呢科

想問bu gis係咪已經派晒

我本身都半放棄呢科

CGPA > 3.3

應該派緊第3round
第2round 12號dead
利申:等緊佢派

我有in仲要IN得唔差，但佢今年收生分數唔低
而家D offer全部都係cgpa>3.2
但city PPP 個offer先3.1

下真係架 我見身邊冇人in呢科咁

你咩科，可能你果科唔多人報GIS

上次fd比人叫補交資料 過多一星期收offer

想問有無人收到city translate offer

前面有人話有fd收到
但我身邊高gpa既都未有
我諗未出？

有好幾個frd in過

慘在佢唔係叫人補交資料

我想問如果我係conditionsl offer deadline一個星期之後先有得攞成績 有冇得叫佢延遲架

想問cu engine year 1開始派左offer未？

收到cityu ais offer
無interview
但會放左
因為我在工作上再上新階梯
進修路要推遲了
希望我可以俾大家一個chance

有無咁快

真？
cgpa幾多？

有收到email
official letter遲d有

咁你ppp點算？

有無圖比我睇下j下

Gpa??

我都想睇

我係mature student
都做左幾年野
本來想進修補個學位提升競爭力
但都有send d job application
今日收到通知有公司願意用過我滿意的package請我(無計較我的學歷)
所以決定先重返職場
進修一事就先放埋一邊

都要感謝offer god顯靈
我會俾心機做野報答你

[q uote]
Gpa??[/quote]

你唔係報左好多間架咩？

有冇其他人收到AIS?

我冇

cityu offer god
polyu offer god

究竟佢由邊到派起

終於出ais
千奇要比我接到

報咗ais嘅咁多位，大家status係寫咩

Application submitted

ais而家有係真定假到都有待考究

我都覺

打過去問
AIS 7月尾先派

7月尾定6月底啊

咁點解上面有人派左

agree
明明話月尾先出

7月尾咁遲
之前又話5月尾既

7

5月尾唔係ppp咩

記得有人講過5月尾
不過唔知佢地有冇打電話問

小妹妹巴打收到Bu Sw offer?

我都係

Exam god

Poly gscm

+1
我啲fd都係

email出左
但字好細

哇 應該全城得你一個收到

究竟點解成日都係得佢收到 係咪special case?

唔係有人打去話5月尾 or 6月底先有咩
而家係咩情況

Ais收唔收非社科人？

thx for your safety advice
i will handle it

有冇5月4號interview既巴絲收到offer

我都見到前面有人講
但唔知再有無人收到
等得好苦

絲打cgpa幾多？

3.55 絲打3.2?

唔係呀，3.2係condition
我fd高過你都未有，唔洗擔心住

你點會冇

non-jupas就好on9的 無真係唔出奇
收左入黎讀到收letter 都可以本身四月就收到offer
你話non-jupas係咪on9

世事難料
起碼收到個人會定啲

Exact7ly

希望大家快啲有

收唔到都唔好唔開心 因為真係唔代表你無料

咩科啊

推

想知收到offer果位巴打，application status有冇轉過?

Unexpected 巴打知唔知點解hku nursing yr1要分咁多round派 二月頭就in完 睇返以前3月就出offer而家第3round都未出

呢d野真係唔知

AIS 求你收容下我

咁知唔知sssdp 轉去ugc 同唔同ugc轉ugc一樣咁難啊

有冇ching知道City IE派offer 派成點？派到第幾round?其實5月有冇派過

有冇人聽日in Lingu?

bu 比完錢都係in progress

first round offer係咪一日之內就派完

lingu bba派左interview？

city poly offer god

聽日打去問好過

成個po得一個人有offer，都幾不安

找數
GPA過3
cGPA過3 meet conditions

無呀。。我計劃定先咋

poly Civil Offer

發覺星期三晚已經愈黎愈少人等poly offer

我等緊

係
係咪冇巴打等緊shipping/gscm

我都等緊

呢度

係咪等到放gpa個時先會有新offer?
好難頂

放大左CITY MC, 大家接實

hku ba

放左CITY MC, 大家接實

offer 神 求city offer

希望接到

hku nursing offer god
cu nursing offer god

雖然之前已經收到電話，但係一入eadmission個下見到有offer真係好開心
等左咁耐終於有

希望可以meet到cgpa 3.3

恭喜你呀 見你拜咗好耐

Gpa god求我ee唔好拎F 我有俾心機溫書架
希望cgpa>3.3同grad到 會捐錢

city fina offer god

想問下non-jupas可唔可以轉院咁
我依家係ou 讀緊applied econ（art and social science)
sem1 gpa 3.18
有意報下年bu bba econ
求各位大神幫下我

好開心呀！！
啱啱收到poly acc嘅offer
雖然自己當初interview唔係最好果個
估唔到咁都有offer
大家加油呀！

轉咗做offered

Gpa幾多啊？

你係收左offer?

Poly acct offer god 可唔可以唔好離棄我啊？

GPA過3
cGPA過3
meet conditions

而家3.67

Cityu creative media offer god

PPP offer god AIS offer god GPA god

我今日都收到ppp(public management)
想填database 但話我之前填過 冇得比我再填
有冇人知點搞

求GPA God比我順利Pass Exam 順利Meet Offer

幾時in?

No interview

唉

一齊努力等落去呀
未到9月仲有希望

City U Creative Media

感覺上好似淨係派咗5/5in嘅？

第二round呀 25/4

city offer god

耐冇拜，求offer god 比我meet 到conditional offer

Edu offer god

呀求cgpa有3.5成功入poly

gpa god

First round in poly acct但仲未收到offer係咪代表冇機會啦？

City ppp year 1 entry offer god
收到ppp year1 offer我成世唔打丁+定期捐錢比UNICEF

GPA >3.8 god

City tvb offer god
17日冇出過嚟喇
真的好想你 你會在哪裏

依幾日有冇人收到bu science year one offer?

等n手飯

有冇人GDP >3.5 都仲係冇Offer

下，原來出左interview⋯⋯？
即係我冇機啦

絲打cgpa幾多

<3.5

city acct offer god 收offer即捐一千

cm cd offer

year 幾？

係啊

今年year1

我都係ou yr 1不過bba

想問下琴日polyu有冇派account offer?

留個tg 一齊傾？

好呀
巴/絲打你想tran邊間?

有呀 我25/4in嘅 12點收到offer

Cgpa ?

求意見，
本身已經有city hist offer
但早幾日收到ling u hist interview
而我仲未考完試
應唔應該去lingu interview?

Poly acct offer god
求你儘早接走我

想入lingu多過cityu咪去囉
唔去嘅記得同人地講睇吓佢地會唔會派畀第二個同學

邊間cc

純粹想知有冇可能

offer god gpa god 俾我有3.5 gpa meet offer 升poly

hkcc

之前病左 有兩科要補考
但補考成績遲過poly畀嘅submission day
有冇人可以講下點算好

Offer God
EdUhk

gpa god比我畢業

打電話比poly

多謝city acct offer god 陣間找數 1000蚊
GPA god

想問下year幾?

收到city translate offer 會放

Gpa god

Gpa幾多？

收到city translate offer!!!! 多謝offer神
不過都想再求下lingU同poly

有冇人打下畀ais department問幾時派

3.43

你本身讀緊translate?

我都想收city offer
English Studies

過唔到offer 會點

condition

差少少好似可以寫信求情

如果唔係差太多既話 聽聞可以寫信去求情
好似有過成功例子

希望大家都meet到condition

感謝上面幾位巴絲打解答

多謝offer god 呢幾日會找數加齋戒，另外希望meet 到condition

啱啱收到city translate offer

係呀 cccu

想問下你gpa幾多同讀咩科 有冇考ielts?
同埋我想問下你之前收offer 既status係咩？

一齊meet offer 順利畢業

求奇蹟出現

你而家幾多呀 唔使咁擔心啦除非差好多

巴打你邊科 做咩成日頹

唔該曬你阿 問你咁多野
恭喜巴打有offer!

bu translate
今個sem好多伏科
覺得自己唔會meet到
gpa god

巴打邊間cc?
幫fd問

i know that feel bro 感覺自己考得差 怕炒
希望順利 一齊meet offer

想知巴知conditional offer 要幾多

3.3

Gpa god 保佑今個sem過3.2

只求一個offer
請給我

yr3 entry

希望meet到offer

Tvb offer god阿
今日你又冇出現到

city translate/linguistics 喺咪唔使interview

要呀，有人收到translate interview
ling都要，佢個網有寫

拜完offer神收到offer
跟住又煩緊要Edu好定Cie好
點揀

邊兩科啊

多謝poly paed offer god派pffer

求gap god可以俾我cgpa 3.3

Hku anf派左未

Polyu offer god 帶埋我走呀

city finance係呢個時侯派? 個database死左定咩 我入唔到...

cityu civil offer god
polyu civil offer gos

數已找
gpa god

收到city traeslate 了 聽日捐錢還神
希望cgpa god保佑

有冇人報左city linguistic

GPA過3
cGPA 過3
meet conditions

我

巴打點解你會揀BU translate 而唔揀City嘅?

我都想知

兩邊都係Psycho

巴打cgpa幾多 有fd仲未有edu psy interview

緊係edu啦話哂ugc
Cie好貴

點解唔係揀Edu? 有UGC唔讀點解要去CIE

訓前拜一拜 gpa god final god all pass grad meet offer

CityU

有friend一齊讀嘛 不過同佢傾完
決定大家一齊讀city translate
會放返bu 同city u english studies
Btw City translate好過bu translate??

PolyU offer god

好想要city English studies

唔係BU translation 好咩

巴打咁你BU有冇交錢?

唉交咗啦 dum咗$10418落海

好彩city交過唔使再交

poly eie

EdUhk
Offer God

唔知要等到幾時

city applied physics

有冇人有呢科消息

同你情況好似，唔知邊間好

Bu offer god求你顯靈啦 好想收到offer ar

有冇人知嶺南social science會幾時出offer

AIS GOD
GOA GOD
CITYU GOD

City translation linguistics English studies offer god

City ppp year 1 entry offer god
收到offer我一世唔打丁+定期捐錢比UNICEF

poly dum左21000

你Username

Offer god 帶我走
city offer god
poly offer god
gpa god

但係Edu 由Year1讀起
點睇

睡前一求 gpa > 3.3

你就好啦巴打 我都唔想要讀BA

CityU English Studies接我走 唔想讀linguistics 嘢

Ppp n手飯

linguistic我ok bio唔得

其實都係幾科啫

City tvb offer god
你究竟幾時會嚟

老老實實 我好驚Balss
比linguistics我啦好冇

gpa god 求奇蹟出現
幫fd拜edu psy interview god offer god

其實有冇人等緊bu bcom acct呀？等埋我呀！好想讀

City poly 接我走

有無人收到edu interview ?

再無offer要jump了

冷靜

唔好放棄呀

好想收到ais offer

CITY BOM 收我啦

Poly Shipping offer god

thanks offer god

有冇人知Poly TSE, BSE offer 派成點
完全冇消息
另外想問放second choice 個科係咪冇用

ugc offer god

有無巴打收到 或者 in 過 HKU EEE Department 嘅 Interview ？

Cm offer

拜拜OFFER GOD

BU China Studies sociology n手飯
City PPP/ AIS/ apply sociology
Lingu Sociology

Offer神呀......

Examg god gpa god

怪唔知得 即係學費分別唔大啦 睇你屋企人等唔等住你出黎做野 你又係咪好中意psycho 中意到願意投放多兩年

Cityu English Studies
唔想連續兩年都被人under review 到完場

好想讀City 好想入城大

收到Edu language studies Chinese major offer in咗差唔多一個月先收到 大家加油 希望大家都有好offer

Bu offer god求顯靈

same啊親

從來沒我份....

有冇人in左poly chem tech?

今日收到bu science yr 1 conditional offer，想問下bu science其實係咪真係好差？本身自己對bu嘅感覺都係麻麻地，但係又唔想繼續捱asso，事關我讀緊hkcc health studies,睇左今年啲升nursing數據覺得自己好難meet到個gpa，擔心到yr2嘅時候gpa唔夠高會無nursing offer。所以我係咪應該accept offer先？

我今日收到

請問你係咪4月in 第二輪interview?

CITY ELTM 係咪已經出曬offer

應該係 睇有冇人放
利申 收到

cd cm

offer god比個offer我啦

咁 POLYU ITC RETAIL 出曬offer未

求gpa god

我睇返原來係3月尾in 應該係第一輪 姐係差唔多兩個月先收到offer

絲打Cgpa幾多？我有Fd都係同你差唔多時間in

City AIS conditional offer 係咪 cgpa > 3.3?

想問下city mc係咪派哂？
之前派左兩輪啲Gpa都係>3.7

Cccu CGPA 3.46 三月尾IN

應該派第三輪啦已經
第一批四月中收到 第二批5月頭 之後而家第三輪

GPA > 3.3

Ppp conditional都只係3.1
Ais邊有咁高

我都有

繼續拜CU engine offer god

放左， 應該仲會派

會reject 接實

CITY ENF個DEPARTMENT重未派OFFER

Poly acct offer god

重有BE呀 以家一個offer都冇好驚，其他科n手飯應該輪唔到我 最後希望都冇就死

多謝cu CityU offer神

唉tvb offer god 幾時會輪到我
真心好頹 但我真係真係好鐘意呢科

求PolyU Transportation Engineering
GPA God
Offer God

派左offer兩個星期到啦，我9/5收到offer

想問下有冇人呢幾日收到CU SW INTERVIEW？

cityu offer god
polyu offer god
thei offer god

我仲under review可能最尾unsuccessful

Poly hotel 唔收year one

同你一樣

有冇巴絲打有engine conditional offer 可以分享下個gpa

今日有冇人收到bom?

用錯表情

咩科呀

Gpa god 求你比3.5我meet 到poly acct offer

其實仲有無city im offer
好似淨係派左1 round

Ais condition 真係cgpa 3.3

GPA GOD CGPA >3.4

等緊poly BSE
聽聞已派一輪 遲D等出gpa再派多輪

收到offer?

Offer god , pls give me a Bu offer, 要我Cgpa 3.5 以上都得架

求GPA god
Semester gpa過3乜都得
再捐一千幫下有需要既人
少兩年命都冇所謂
In gpa god we trust

佢上年出既condition係cgpa 3.3

Bu offer god
Lingu offer god
Cu offer god

又過咗一個星期啦，機會越黎越細

拜下offer神同GPA神
順便想問下 其實city同lingU邊間translate好d？

有無人收到HKU EEE department offer
同埋PolyU Transportation engineering offer?

Offer god/ GPA God

Cityu
Polyu
Offer god

有無人知比左留位費之後填果個referece no. 係咪 = 入數紙上面既備考4位數？

岩先收到Criminology and Sociology Interview
由Year2讀起的

gpa offer god
cgpa過3就ok啦

Offer and gpa god
只要成功
即時捐錢食齋

求edu psy offer god
收到即捐300

6901 4月頭就派完la,而家都係睇下會吾會有人reject offer

巴打有冇interview?
介唔介意講下cgpa幾多
因為有fd cgpa過3冇得in

唉 offer god

唔係冇interview架咩
利申冇收到interview

有無人2個月之前去左考cu mae test已經收到offer

唉我都唔知
可能我廢得制
sosad

定係我太廢 絲打cgpa?

你無收到interview直入定點?
3.5x

咁係我廢 我低過你
但你讀咩？商科？
直入邊有咁快派 而家先in人

社科
我次次都係要in
之後無回音
唉
ppp又係咁
你應該有得直入喇

我gpa低過你有咩可能都直入到

跪求CU engine year 1 offer

咁佢個網做咩fake人
話no interview arragement

不如你聽日打去問下？

絲打 今日好似有派

絲打你有識會收到？

EdUhk
offer god

Poly acct offer god
懇求一個n手飯機會

收到City Criminology and Sociology 既interview 5/6
cgpa 3.4
俾大家參考下

求cgpa 3.0以上 no f

final god保佑我順利畢業 all pass meet offer

係啊 絲打你介唔介意講下你gpa幾多同邊間cc

見你真係好想入咁
唔介意嘅都可以tg我 offergod123
睇下我知嘅野幫唔幫到你

city finance 會幾時出

唔知用咩形式in呢

唔喇怕怕

Poly BSE offer God 求你可憐一卜我

+1 咩offer都沒係手

新一日，跪拜！
AIS God
GPA God
CityU God

G!P!A! > 3.3

gpa god cgpa3.2就夠

Offer god Gpa god

English Studies CityU

Conditional
不過同一日我睇完sem4 gpa先收conditional
其實都算direct

ling上年唔洗架喎

Ppp offer god 救下我

Appeal letter都寫定左 一派唔到我就send

CUTYU ENGLISH STUDIES

屌你班友咩 3.2 3.3都要拜

去到開學頭個week都仲會派

加油！

點解會咁多人讀政政

我直頭interview完當晚就寫定
Glenn Hui

CityU English Studies 六月尾前畀offer我啦

GPA GoD

比心機in 啊手足

GPA God
懇求祢保佑我順利meet HKU conditional offer >cgpa3.3

Cm offer god

Conditional要幾多？

Cm cd offer god

asshole仔

Sd完有用咩

無用都要send架啦 無其他嘢可以做到

留名

利申:4年前日日上呢個post

CityU 你收我啦

都係 但諗住點講？

GPA > 3.3 !!!

hku offer
city u offer
gpa >4.0

cityu offer god

Poly EE yr1出左offer未
可唔可以收留我

轉左Under review但冇interview

gpa god 3.5比我meet poly acct condition 求求你

收到 HKU EEE Department 嘅 Interview

巴打 DAS 定 Non-JUPAS？in 過？

求解答

唔洗諗,polyu 收親生仔都冇收咁低
而且year1基本上都係收親生仔多,year3都只係收少少外人

理工航運發放神
Gpa 神

屌，報左MBBS同MBChB，仲係under consideration
BDS就收左皮

睇表搵近年結果
上年有year 1 offer:
8/12/2016 17:57:01
PolyU HD in Electrical Engineering Year 1
3.86
The Hong Kong Polytechnic University
BEng in Electrical Engineering
Conditional CGPA 3.95

今年有year 3 offer:
01/03/2017 17:39:56
HKCC Associate in Engineering Year 2
3.8

18/05/2017 05:43:36
IVE HD in Electrical Engineering Year 2
3.84
POLYU
(Senior Year Admission)Electrical Engineering - BEng(Hons)
Conditional Offer CGPA 3.5

之前見到呢到有2個人拎到year 3,好似話留左幾個offer睇埋final result先派,怕既話可以打去問下

Gpa godadore#

多謝poly paed offer god派pffer

求cgpa god可以俾我cgpa 3.3

個post越來越小人了

個個都有offer

Thats life

人生總是不如意

CityU唔好掉低我

好似3.2 唔係好記得sorry

City 帶我走到遙遠的以後

Meet offer

快啲有n手飯啦

Polyu 運輸工程
offer神求你俾我讀我最想讀的科la。小弟對車好有興趣ga

我知呀 佢地yr3
我冇咁高分 報左yr1炸
所以想知有冇人已經收到yr1 offer

offer god可憐下我呢兩年
比個offer我啦
City ppp ais

Hku nonju 出左gpa既話係咪比住screenshots 先都得？

點解你咁熟口面

HKU A&F 做完written test 之後有冇人有消息 ?

新一日，跪拜
AIS God
GPA God
CityU God

你都係啦巴打
我三年前係度求poly MLS/RD offer
兩年前求HKU offer
今年求medic offer

多謝offer神 goa god

gpa

你要求愈黎愈高

HKU OFFER神
GPA 神

其實有諗過high dip, 但過唔到自己果關

好耐冇上過黎
大家好嗎

下星期就係月尾 ppp offer god

由post 9拜到post 53
我淨係想要一個ugc offer
offer god望我一眼啦

唔你過唔過3.3了，總之畀我meet offer 就可以了

> 3.2

理

Poly Shipping offer god
希望去完study tour 番黎有offer

坐下先

巴打唔喺香港係咪飛線

去幾日姐
唔駛掛

緊係要啦
如果因為咁而冇offer
就後悔一世

飛線其實係點
轉去另一個電話到？

幫fd問
BU maths and stat出offer未

多謝poly paed offer god派offer

求cgpa god可以俾我cgpa 3.3

係呀 巴打去邊玩

Seoul

gpa god
保佑我meet offer

cm offer god

ais offer

polyu TSE 好似唔係好關車事喎,係讀運輸網絡D大野
EE頂多只有電動車

其實收幾多

想問下lingu BBA 出左interview 未

GPA過3
cGPA 過3
Meet conditions

HKU OFFER 神
adore# GPA神

其實幾時先出offer
我都報左TSE

gpa god final god 求你比我all pass 畢業meet offer
唔好放棄我

去tour前再拜拜
Poly Shipping offer god 賜個機會比小弟
Gpa god 保我meet condition

CityU English Studies
城大英文系

聽啲lecturer 講 tse 仲廢過細電

咁大獲

city offer god 唔好離棄我

TSE只係行唔到BS條路
政府/MTR一樣有人入到喎

就快絕望
只求一個UGC offer，賜給我

其實而家通街都係大學生，有d科真係好癈，只不過係為讀一個學位而讀，讀嗰科唔係專業就...唉...但當然有學位總好過無....

我想要CU offer阿， 跪求offer god 比個offer我啦

尋晚發夢收到city linguistic offer
開心到喊出黎
醒個下知發夢 超傷心

最後一個sem過三就夠

GPA>3.3

政府唔知，但聽師兄講mtr 係唔會請
因為唔夠專，人地要請大電就直接請讀大電嘅，signal 野又有細電搞

巴打你係year2？

Cityu polyu bu offer god

我都係成日發夢 但醒左就知係假個下真係好傷心

明白 我仲以為派左year 1 applicants 唔該巴打

巴打好高gpa?

收得offer應該起碼3.5

有frd3.2收到

佢個陣未收到offer3.1

我想問下咁多位巴絲，poly個meeting conditions係要點upload最新個成績俾佢？我搵唔到位，又唔知邊到有得upload

3.1/4？ 係咪in得好

唔洗in,直接收

原來係咁 cu engine好似收好多year2

cityu 收yr1多好多，上年有fd gpa3.4收左